婆婆意外墮井 孝順仔跳井救母 雙雙困在井內

打鼓嶺坪輋隔田村一個水井，早上11時許，77歲姓廖老婦意外跌落井內，其張姓兒子獲悉立即跳下救母，雙雙困在井內，消防接報到場將兩母子救出，兩人均清醒，兒子無受傷，母親則送院治理，警方正調查事件，將案件列作有人意外受傷處理。

據坪輋附近一個農場的場主傅太表示，水井是多年前村民種菜用的，惟近年菜農已撤走，現在是公用的，水井用作淋花或洗滌用途，有30多呎深，肇事婆婆有水喉駁至水井，據說早兩日水泵有問題，婆婆的兒子曾拉出抽水泵洗泥，惟今日可能又有問題，婆婆竟逕自爬落井看過究竟。

傅太指平日井口用鐵絲網蓋住，又有石頭壓着鐵絲網，「如果唔刻意打開個網，唔會有任何嘢跌落去。」她指婆婆以「壁虎功」兩手撐著井壁爬落井，其間疑跣腳困在10多呎深的水井內，半身浸濕，當時她與媳婦一起，但其媳婦既無報警，又不懂叫救命，只懂找其丈夫（即婆婆的兒子）前來查看，兒子目睹母親困在井內，立即爬落井救母不果，雙雙困在10多呎深的井內，此時傅太與其員工聽到大陣嘈雜聲，以為有人「打仔」，遂出來查看，始知兩母子同被困井內，取來20呎長梯欲救卻不夠長掉在井底，只好放繩讓兒子捉實，「佢擘開腳撐住個井，又要攬住阿媽」，情況狼狽不堪。稍後消防到場先後救出兩人，婆婆須送院治理。

不過，婆婆的張姓女兒在醫院表示，母親的帽子跌入井內，她欲執帽而意外跌入井。

笑咗嘅人無資格住厚德邨

呢種算唔算有勇無謀？

她指婆婆以「壁虎功」兩手撐著井壁爬落井

傅太與其員工聽到大陣嘈雜聲，以為有人「打仔」，遂出來查看，始知兩母子同被困井內，取來20呎長梯欲救卻不夠長掉在井底，只好放繩讓兒子捉實，「佢擘開腳撐住個井，又要攬住阿媽」，情況狼狽不堪。

愚孝

笑左

戇鳩

個標題又婆婆又仔又母 以為3個一齊落左去

女人警都唔識報 on99

閱讀理解u?

到底呢啲報導內容係想點撚樣

好難唔笑

個仔算係咁

到底係婆婆壁虎功落井好笑啲，定媳婦唔識叫救命好笑啲，定兒子救母不遂雙雙待救好笑啲

愚蠢真係會傳染

現代廿四孝故事

what not all

笑到仆街 乜鳩壁虎功

七十七歲仲可以壁虎功落去
仲要落到二十尺
個井下面仲有水……

好強大嘅基因

當時她與媳婦一起，但其媳婦既無報警，又不懂叫救命，只懂找其丈夫
大陸人?

當時她與媳婦一起，但其媳婦既無報警，又不懂叫救命，只懂找其丈夫（即婆婆的兒子）前來查看，兒子目睹母親困在井內，立即爬落井救母不果

？？？成班智商負數？